{"translation-revision-date":"2025-05-15 04:33:18+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"pt_BR"},"Searching\u2026":["Pesquisando..."],"Search for a page":["Pesquisar uma p\u00e1gina"],"Custom":["Personalizado"],"Provide the HEX code here without a leading hash sign":["Forne\u00e7a o c\u00f3digo HEX aqui, sem o sinal de hash (#) inicial"],"HEX color code":["C\u00f3digo de cor HEX"],"To upload SVG files, you need to enable unfiltered uploads.":["Para enviar arquivos SVG, voc\u00ea precisa ativar os envios n\u00e3o filtrados."],"Allow SVG upload":["Permitir envio de SVG"],"Use this SVG":["Usar este SVG"],"Select SVG Icon":["Selecionar \u00edcone SVG"],"Change custom icon":["Alterar o \u00edcone personalizado"],"Add custom icon":["Adicionar \u00edcone personalizado"],"Accessibility Custom Icon":["\u00cdcone personalizado de acessibilidade"],"What's new?":["O que h\u00e1 de novo?"],"Close notifications":["Fechar notifica\u00e7\u00f5es"],"What's New":["O que h\u00e1 de novo"],"Slider for corner radius":["Controle deslizante do raio do canto"],"icon radius slider":["controle deslizante do raio do \u00edcone"],"Corner radius unit is pixels.":["A unidade do raio do canto \u00e9 em pixels."],"Select corner radius unit":["Selecionar unidade do raio do canto"],"Select corner radius unit in pixels.":["Selecione a unidade do raio do canto em pixels."],"Corner radius unit":["Unidade do raio do canto"],"Set corner radius for the icon from 0px to 32px.":["Defina o raio do canto do \u00edcone entre 0px e 32px."],"Numbered input for corner radius in %s.":["Entrada numerada do raio do canto em %s."],"icon radius input field":["campo de entrada do raio do \u00edcone"],"Corner radius":["Raio do canto"],"Set corner radius for the icon from 0px to 32px using input or slider. Default corner radius value for icon is 32px and for text icon it is 8px.":["Defina o raio do canto do \u00edcone entre 0px e 32px, usando a entrada ou o controle deslizante. O valor padr\u00e3o do raio do canto do \u00edcone \u00e9 32px e o do \u00edcone de texto \u00e9 8px."],"Widget icon radius control":["Controle do raio do \u00edcone do widget"],"Upgrade to get more customization and other pro features to boost your site.":["Atualize para contar com mais personaliza\u00e7\u00e3o e outros recursos profissionais para turbinar seu site."],"Access more advanced features":["Acessar recursos mais avan\u00e7ados"],"This is the HTML ID of the main content area on your pages. Changing this is only needed if your theme uses a custom ID instead of the default #main-content.":["Este \u00e9 o ID HTML da \u00e1rea de conte\u00fado principal das suas p\u00e1ginas. A altera\u00e7\u00e3o s\u00f3 \u00e9 necess\u00e1ria se o seu tema usar um ID personalizado, em vez do padr\u00e3o #main-content."],"Main content ID":["ID do conte\u00fado principal"],"Analytics":["An\u00e1lises"],"Upgrade to a premium plan to access a clear view of your widget's analytics. Track key metrics, understand engagement, and gain insights for improvements.":["Atualize para um plano premium para ter acesso a uma vis\u00e3o detalhada das an\u00e1lises do seu widget. Acompanhe as principais m\u00e9tricas, entenda o envolvimento e receba informa\u00e7\u00f5es para fazer melhorias."],"Discover how visitors use your widget":["Saiba como os visitantes usam seu widget"],"Upgrade image":["Atualizar imagem"],"Last 30 days":["\u00daltimos 30 dias"],"Last 7 days":["\u00daltimos 7 dias"],"Yesterday":["Ontem"],"Today":["Hoje"],"Period":["Per\u00edodo"],"Display data from":["Exibir dados de"],"Need to switch on":["Precisa ativar"],"We don't have enough data to show you for those days":["N\u00e3o temos dados suficientes para mostrar a voc\u00ea para esses dias"],"Not enough data":["Dados insuficientes"],"We are showing you data collecting in the past":["Estamos exibindo os dados coletados anteriormente"],"Data available till %s":["Dados dispon\u00edveis at\u00e9 %s"],"Times used":["Vezes que foi usado"],"Features":["Recursos"],"Screen reader slow":["Leitor de tela lento"],"Screen reader fast":["Leitor de tela r\u00e1pido"],"High contrast":["Alto contraste"],"Light contrast":["Contraste claro"],"Dark contrast":["Contraste escuro"],"Right align text":["Alinhar o texto \u00e0 direita"],"Left align text":["Alinhar o texto \u00e0 esquerda"],"Track how often all your widget\u2019s accessibility features are used.":["Acompanhe a frequ\u00eancia com que todos os recursos de acessibilidade do seu widget s\u00e3o usados."],"Most used features":["Recursos mais usados"],"Track which accessibility features visitors use most from your widget so you can better understand your audience's needs.":["Acompanhe quais recursos de acessibilidade os visitantes mais usam no seu widget, para que voc\u00ea possa entender melhor as necessidades do seu p\u00fablico."],"Feature usage":["Uso de recursos"],"No data available":["Nenhum dado dispon\u00edvel"],"Track how often visitors clicked your accessibility widget to open it so you see how many people are actively seeking accessibility features on your site.":["Acompanhe a frequ\u00eancia com que os visitantes clicaram no widget de acessibilidade para abri-lo, assim voc\u00ea pode ver quantas pessoas est\u00e3o buscando ativamente recursos de acessibilidade no seu site."],"Widget opens":["Aberturas do widget"],"Confirm & enable":["Confirmar e ativar"],"Enabling data tracking let\u2019s you see how users interact with your widget and features. Keep in mind: Real-time data processing may slightly impact a site\u2019s performance, especially on high-traffic websites.":["A ativa\u00e7\u00e3o do rastreamento de dados, permite que voc\u00ea veja como os usu\u00e1rios interagem com seu widget e seus recursos. Tenha em mente: O processamento de dados em tempo real, pode afetar ligeiramente o desempenho dos sites, especialmente em sites de alto tr\u00e1fego."],"Confirm widget data tracking":["Confirmar o rastreamento de dados do widget"],"Enable to track widget data, feature usage, user insights and more to improve your website's accessibility.":["Ative para rastrear os dados do widget, uso de recursos, informa\u00e7\u00f5es dos usu\u00e1rios e muito mais, para melhorar a acessibilidade do seu site."],"Track widget data":["Rastrear dados do widget"],"Hide the Elementor logo from the bottom of your widget menu.":["Oculte o logo do Elementor na parte inferior do menu do widget."],"Ally by Elementor logo":["Logo do Ally by Elementor"],"You've reached your widget monthly visits":["Voc\u00ea atingiu o n\u00famero de visitas mensais do widget"],"Only 5% of your monthly widget visits are left":["Restam apenas 5% das visitas mensais ao widget"],"Upgrade now":["Atualizar agora"],"Upgrade now to increase your plans monthly widget visits limit and ensure all accessibility features remain available for every visitor.":["Atualize agora para aumentar o limite de visitas mensais do widget no seu plano, garantindo que todos os recursos de acessibilidade permane\u00e7am dispon\u00edveis para todos os visitantes."],"You\u2019ve reached 80% of your widget monthly visits":["Voc\u00ea atingiu 80% das visitas mensais do seu widget"],"Upgrade plan":["Atualizar plano"],"This shows how many times your accessibility widget has loaded for unique visitors across all your connected sites this monthly cycle (each IP\/device is counted once per 24 hours). If you\u2019re nearing your plan\u2019s monthly limit, you can upgrade to keep all features available.":["Isso mostra quantas vezes seu widget de acessibilidade foi carregado, para visitantes \u00fanicos, em todos os seus sites conectados neste ciclo mensal (cada IP\/dispositivo \u00e9 contado uma vez a cada 24 horas). Se voc\u00ea estiver pr\u00f3ximo do limite mensal do seu plano, pode atualizar para manter todos os recursos dispon\u00edveis."],"Visits\/month":["Visitas\/m\u00eas"],"Customize your widget's color, icon, and size to match your brand.":["Personalize a cor, \u00edcone e tamanho do widget para combinar com sua marca."],"Style":["Estilo"],"Subscription":["Assinatura"],"Other":["Outro"],"Screen reader":["Leitor de tela"],"Hide widget":["Ocultar widget"],"Text align":["Alinhamento do texto"],"Bigger line height":["Altura da linha maior"],"Bigger text":["Texto maior"],"Upgrade now to increase your plan's monthly widget visits limit and ensure all accessibility features remain available for every visitor.":["Atualize agora para aumentar o limite de visitas mensais do widget no seu plano, garantindo que todos os recursos de acessibilidade permane\u00e7am dispon\u00edveis para todos os visitantes."],"Connecting as a new site will delete data related to the current site.":["Ao se conectar como um novo site, os dados relacionados ao site atual ser\u00e3o exclu\u00eddos."],"Are you sure you want to connect as a new site?":["Tem certeza de que voc\u00ea quer se conectar como um novo site?"],"Connect new site":["Conectar novo site"],"For when you want to connect the plugin to a new site entirely\u2014deleting the previous history.":["Para quando voc\u00ea quiser conectar o plugin a um site completamente novo, excluindo o hist\u00f3rico anterior."],"Connect the URL as a new site":["Conectar o URL como um novo site"],"Update URL":["Atualizar URL"],"For cases where you\u2019re moving the same site from staging to production or changing from HTTP to HTTPs.":["Nos casos em que voc\u00ea estiver movendo o mesmo site do ambiente de teste para o de produ\u00e7\u00e3o, ou alterando de HTTP para HTTPs."],"Update the connected URL":["Atualizar o URL conectado"],"Your license key does not match your current domain, causing a mismatch. This is most likely due to a change in the domain URL of your site.":["Sua chave de licen\u00e7a n\u00e3o corresponde ao seu dom\u00ednio atual, causando uma incompatibilidade. Provavelmente, isso se deve a uma altera\u00e7\u00e3o no URL do dom\u00ednio do seu site."],"Choose how to reconnect Ally to your site":["Escolha como reconectar o Ally ao seu site"],"Fix mismatched URL":["Corrigir URL incompat\u00edvel"],"Submit":["Enviar"],"Direction":["Dire\u00e7\u00e3o"],"Number of %s":["N\u00famero de %s"],"%1$s icon %2$s settings":["Configura\u00e7\u00f5es do \u00edcone %1$s %2$s"],"Toggle sidebar":["Alternar barra lateral"],"An error occurred.":["Ocorreu um erro."],"Got it":["Entendi"],"We went ahead and linked the accessibility statement page you just created to your widget.":["Continuamos e vinculamos a p\u00e1gina de declara\u00e7\u00e3o de acessibilidade que voc\u00ea acabou de criar ao seu widget."],"Edit page":["Editar p\u00e1gina"],"Copy link":["Copiar link"],"Copied!":["Copiado!"],"Something went wrong!":["Algo deu errado!"],"Create statement & page":["Criar declara\u00e7\u00e3o e p\u00e1gina"],"Cancel":["Cancelar"],"Preview your accessibility statement":["Pr\u00e9-visualizar sua declara\u00e7\u00e3o de acessibilidade"],"Please enter a valid email":["Digite um e-mail v\u00e1lido"],"Business email":["E-mail da empresa"],"Please enter a valid domain":["Digite um dom\u00ednio v\u00e1lido"],"Company website":["Site da empresa"],"Company name cannot be empty":["O nome da empresa n\u00e3o pode estar vazio"],"Company name":["Nome da empresa"],"This will generate an accessibility statement that you can preview on the right.":["Isso ir\u00e1 gerar uma declara\u00e7\u00e3o de acessibilidade, que voc\u00ea pode pr\u00e9-visualizar \u00e0 direita."],"Enter your company info":["Digite as informa\u00e7\u00f5es da sua empresa"],"Statement generator":["Gerador de declara\u00e7\u00f5es"],"This statement was created on %s.":["Esta declara\u00e7\u00e3o foi criada em %s."],"We try to respond to feedback within 3\u20135 business days.":["Tentamos responder aos feedbacks dentro de 3 a 5 dias \u00fateis."],"E-mail: %s":["E-mail: %s"],"We welcome your feedback on the accessibility of %s website. Please let us know if you encounter accessibility barriers on our website:":["Agradecemos seu feedback sobre a acessibilidade do site %s. Caso encontre barreiras de acessibilidade em nosso site, fale conosco:"],"We may revise this Statement periodically to reflect improvements or changes to our accessibility practices.":["Podemos revisar esta declara\u00e7\u00e3o periodicamente, para refletir melhorias ou altera\u00e7\u00f5es nas nossas pr\u00e1ticas de acessibilidade."],"We aim to make all pages and content on %s accessible, but some content may not yet fully meet the highest accessibility standards. This could be due to challenges in identifying the most suitable technological solution.":["Nosso objetivo \u00e9 tornar acess\u00edveis todas as p\u00e1ginas e conte\u00fados do %s, mas alguns conte\u00fados podem ainda n\u00e3o atender completamente aos mais altos padr\u00f5es de acessibilidade. Isso pode ocorrer devido a desafios na identifica\u00e7\u00e3o da solu\u00e7\u00e3o tecnol\u00f3gica mais adequada."],"%s is making constant efforts to improve the accessibility of its site and services in the belief that it is our collective moral obligation to allow seamless, accessible, and unhindered use for those of us with disabilities.":["O %s est\u00e1 se esfor\u00e7ando constantemente para melhorar a acessibilidade do seu site e dos seus servi\u00e7os, acreditando que \u00e9 nossa obriga\u00e7\u00e3o moral coletiva permitir o uso cont\u00ednuo, acess\u00edvel e sem impedimentos para os portadores de necessidades especiais."],"The Web Content Accessibility Guidelines (WCAG) defines requirements for designers and developers to improve accessibility for people with disabilities. It defines three levels of conformance: Level A, Level AA, and Level AAA.":["As Diretrizes de Acessibilidade para Conte\u00fado da Web (WCAG) definem os requisitos para que designers e desenvolvedores melhorem a acessibilidade para pessoas com necessidades especiais. Elas definem tr\u00eas n\u00edveis de conformidade: N\u00edvel A, N\u00edvel AA e N\u00edvel AAA."],"Conformance status":["Status da conformidade"],"%s is committed to ensuring digital accessibility for people with disabilities. We are continually improving the user experience for everyone and applying the relevant accessibility standards.":["O %s tem o compromisso de garantir a acessibilidade digital para pessoas com necessidades especiais. Estamos melhorando continuamente a experi\u00eancia do usu\u00e1rio para todos, aplicando os padr\u00f5es de acessibilidade relevantes."],"Accessibility Statement for %s":["Declara\u00e7\u00e3o de acessibilidade para %s"],"Done":["Conclu\u00eddo"],"Ally - Web Accessibility is now connected and ready to use on your site.":["O Ally - Web Accessibility est\u00e1 agora conectado e pronto para ser usado no seu site."],"You're all set":["Tudo pronto"],"Statement":["Declara\u00e7\u00e3o"],"Take me there":["Me leve at\u00e9 l\u00e1"],"Create your accessibility statement and page in seconds, reflecting your ongoing commitment to an accessible site.":["Crie sua declara\u00e7\u00e3o e p\u00e1gina de acessibilidade em segundos, refletindo seu compromisso cont\u00ednuo com um site acess\u00edvel."],"Capabilities":["Recursos"],"Failed to save settings!":["Falha ao salvar as configura\u00e7\u00f5es!"],"Settings saved!":["Configura\u00e7\u00f5es salvas!"],"Please enter valid ID!":["Digite um ID v\u00e1lido!"],"This feature allows visitors with visual assistive tools to skip to the main content of each page they\u2019re viewing.":["Este recurso permite que os visitantes com ferramentas de assist\u00eancia visual acessem o conte\u00fado principal de cada p\u00e1gina que est\u00e3o visualizando."],"Add skip to content link when using keyboard":["Adicionar link para acessar o conte\u00fado ao usar o teclado"],"Skip to main content":["Acessar o conte\u00fado principal"],"Continue":["Continuar"],"Back":["Voltar"],"No, I already have one":["N\u00e3o, j\u00e1 tenho uma"],"Yes, I need one":["Sim, preciso de uma"],"You can have a statement created for you or use what you already have.":["Voc\u00ea pode ter uma declara\u00e7\u00e3o criada para voc\u00ea, ou usar a que j\u00e1 tem."],"Need an accessibility statement?":["Precisa de uma declara\u00e7\u00e3o de acessibilidade?"],"An accessibility statement showcases your efforts to create an inclusive online space, highlighting helpful features and a commitment to accessibility. {{link}}Learn more{{\/link}}":["Uma declara\u00e7\u00e3o de acessibilidade demonstra seus esfor\u00e7os para criar um espa\u00e7o on-line inclusivo, destacando recursos \u00fateis e um compromisso com a acessibilidade. {{link}}{Saiba mais{{\/link}}"],"Accessibility statement":["Declara\u00e7\u00e3o de acessibilidade"],"Save changes":["Salvar altera\u00e7\u00f5es"],"Preview link in widget":["Pr\u00e9-visualizar link no widget"],"Hide link":["Ocultar link"],"Want to hide the link?":["Quer ocultar o link?"],"Please select a page":["Selecione uma p\u00e1gina"],"No pages found":["Nenhuma p\u00e1gina encontrada"],"Choose which page to link":["Escolha a p\u00e1gina a ser vinculada"],"Link your accessibility statement page to your accessibility widget.":["Vincule sua p\u00e1gina de declara\u00e7\u00e3o de acessibilidade ao widget de acessibilidade."],"Statement link":["Link da declara\u00e7\u00e3o"],"Hide on mobile":["Ocultar em dispositivos m\u00f3veis"],"This is what the widget will look like to your site viewers.":["\u00c9 assim que o widget ser\u00e1 exibido para os visitantes do seu site."],"Preview":["Pr\u00e9-visualizar"],"At least two option must remain active":["Pelo menos duas op\u00e7\u00f5es precisam permanecer ativas"],"Choose which accessibility features and capabilities you want to include.":["Escolha quais recursos e funcionalidades de acessibilidade voc\u00ea quer incluir."],"Feature Menu":["Menu de recursos"],"Outline focus":["Contorno em foco"],"Highlight links":["Destacar links"],"Pause animations":["Pausar anima\u00e7\u00f5es"],"Hide images":["Ocultar imagens"],"Reading mask":["M\u00e1scara de leitura"],"Page structure":["Estrutura da p\u00e1gina"],"Orientation Adjustments":["Ajustes da orienta\u00e7\u00e3o"],"Contrast":["Contraste"],"Greyscale":["Escala de cinza"],"Color Adjustments":["Ajustes de cores"],"Readable font":["Fonte leg\u00edvel"],"Align text":["Alinhar texto"],"Content Adjustments":["Ajustes do conte\u00fado"],"Please enter valid URL!":["Digite um URL v\u00e1lido!"],"You need to add a link to activate this":["Voc\u00ea precisa adicionar um link para ativar isso"],"Sitemap URL":["URL do mapa do site"],"Exact positioning, 5 \u2013 500 px are permitted values:":["Posicionamento exato, valores permitidos de 5 a 500 px:"],"Exact position":["Posi\u00e7\u00e3o exata"],"Hide on desktop":["Ocultar em desktop"],"Decide where you want your accessibility button to appear across every page of your site so visitors can easily find it.":["Defina onde voc\u00ea quer que o bot\u00e3o de acessibilidade apare\u00e7a em todas as p\u00e1ginas do seu site, para que os visitantes possam encontr\u00e1-lo facilmente."],"Position":["Posi\u00e7\u00e3o"],"Design":["Design"],"Lower":["Mais baixo"],"Higher":["Mais alto"],"To the right":["\u00c0 direita"],"To the left":["\u00c0 esquerda"],"Default Position":["Posi\u00e7\u00e3o padr\u00e3o"],"Bottom Right":["Inferior \u00e0 direita"],"Bottom Center":["Inferior ao centro"],"Bottom Left":["Inferior \u00e0 esquerda"],"Center Right":["Centro \u00e0 direita"],"Center Left":["Centro \u00e0 esquerda"],"Top Right":["Superior \u00e0 direita"],"Top Center":["Superior ao centro"],"Top Left":["Superior \u00e0 esquerda"],"Color":["Cor"],"Icon":["\u00cdcone"],"Size":["Tamanho"],"Accessibility Text Badge Icon":["\u00cdcone de acessibilidade \u201cTexto do distintivo\u201d"],"Accessibility Controls Slider Icon":["\u00cdcone de acessibilidade \u201cControles do controle deslizante\u201d"],"Accessibility Eye Icon":["\u00cdcone de acessibilidade \"Olho\""],"Accessibility Person Icon":["\u00cdcone de acessibilidade \"Pessoa\""],"Switch account":["Mudar de conta"],"Failed to switch account. Please try again.":["Falha ao mudar de conta. Tente novamente."],"My Account":["Minha conta"],"Help center":["Central de ajuda"],"Get started":["Come\u00e7ar"],"Accessibility statement generator":["Gerador de declara\u00e7\u00e3o de acessibilidade"],"Feature management & control":["Gerenciamento e controle de recursos"],"Fully customizable design":["Design completamente personaliz\u00e1vel"],"Make your site more inclusive with Ally - Web Accessibility.":["Torne seu site mais inclusivo com o Ally - Web Accessibility."],"Let's improve your site's accessibility":["Vamos melhorar a acessibilidade do seu site"],"Ally":["Ally"],"Not now":["Agora n\u00e3o"],"Connect":["Conectar"],"Feedback":["Feedback"],"Sitemap":["Mapa do site"]}},"comment":{"reference":"assets\/build\/admin.js"}}